搭巴士係唔駛跟站落車，禁紅色緊急制就會開門

外國好多人都係咁，跟站落車on99

推

司機唔可以開門，乖客要自己開

星期六玩嘢就唔使返出市區，只可以車遊，塞吓車，否則🐶車載你們，唔使行

要超英趕美

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b